覺唔覺ig有幾多followers可以代表你係咩人？

0-10：垃圾，唔死都冇用
11-80：多數係細ac，唔係嘅話都係冇朋友嘅垃圾
81-200：普通不過嘅人，但樣算比較樣衰
201-400：開始正常嘅人，街邊跌個路牌都死幾件
401-800：顏值唔錯嘅普通人
801-1400：社會賢達
1401-100000：KOL/雞
100000以上：多數明星，應該冇咩機會睇到呢個post

不服來電

屌

nben好得閒

認同

講得好

垃圾

你幾多

顏值唔錯嘅普通人

唔好咁講

覺唔覺玩ig嗰啲全部係垃圾？

社會賢達

點睇佩哥係無朋友嘅垃圾

KOL/雞

我特登針對佢

25到

冇人駁到淨係擺低負評

點睇我連中3次社會賢達

我跟我同你兩個嘅特點再加以分析

ins無咩followers
不過微博有120000粉絲

差佬係多大陸人follow

你篤數？

仆街 del返d做社會賢達先

我得1x個
可唔可以互follow

估唔到我呢啲毒撚都做到kol

ching咁勁揪

你地內地唔興用ins姐

加多幾個就升級為細AC

ching幾慘 留個名我follow你

我顏值好撚高但得一百個followers點睇

我岩岩81你柒左

你以為啦 上次網聚好多人話你樣中下

你算幾直接

上次好能多女問我拎ig先有100個

我unfollow咗你柒咗

你今日幾25

打左比你，聽電話啦

我唔玩ig 點睇
賓哥咁能得閒？

係喎 點解嘅

我碌鳩算彎

普通不過嘅人，但樣算比較樣衰

佢琴日好有義氣

樓豬電話 94139413

淘左1個返黎

睇你較唔較公開啫 ig網店多撚到

唔該我要干炒牛河凍幻茶
叫boa擺我枱面得啦

Iwobi百幾m followers

你玩weibo?